將yell card擺上carousell賣係咩玩法？？

與其儲齊一套卡，不如做晒d任務去仲好啦
仲要擺上網轉售，想點？而家賺錢定捐錢？
對唔對得住手足？